黎玩彩虹冒險私服喇喂，另外不妨試下彩虹冒險班底整既新GAME！

彩虹冒險私服網址:
/

大家可以入黎Discord群度一齊傾計，請各位入谷後多啲講野，唔好唔出聲。

Discord群:

另外，彩虹冒險班底出咗隻新GAME，大家可以click入依個page度了解一下。

我地希望可以聚集一班巴絲打一齊玩，如果你有咪喺度就更好，可以邊玩邊傾，期待大家既加入。

香港就死 重賣廣告 玩game

依個時勢邊個仲有心情打機

(請善用不推文回覆)

up